ig rayban post

前日開始有
好多人被hack

係呀 好多fd 比人hack 左，大家小心啲

有幾個Friend 都中咗

detail?

我岩岩都有，但吾知點算，之後有冇咩發生?